英國Essex喺貨車櫃搵到39副屍體

wtf英國巴絲要小心

果班保加利亞人蛇黎㗎啵

具體係咩事

偷渡客貨櫃車入面焗死，呢邊周不時有
多數係來自北非或東歐國家

It is understood the lorry was registered in Bulgaria and entered the UK on Saturday at Holyhead - more than 300 miles from where the bodies were discovered near Thurrock.

rip

嘩！全部中國人

今次全部係華人

支那抵死啦

口交部唔知有冇回應呢？

但會唔會當中都有香港人被當成中國人
希望冇